點解係「偷雞」？

明明仲有豬，牛，羊，牛 ... 可以偷
點解偏偏係偷雞？

咁大隻點偷

雞咁細隻就‘偷到雞’啫，豬牛羊咁大隻點‘偷雞’到

順手牽羊

偷雞
順手牽羊

咁...牛豬呢？

牛同豬會打9你
羊乖啲
雞細隻

因為靜雞雞同靜靜雞咁做一樣野
就叫偷雞

源至成語偷雞摸狗

因為偷雞唔到蝕渣米

過海拆橋

執死雞

雞姦 ？？？
牛姦豬姦？？？

物業接管

搶人地女朋友就係偷雞

靜雞雞靜啲定靜靜雞靜啲？

靜靜雞